見到班廢中狗群正苦行為有感而發

今日我都係其中一個上街既人
由琴晚12點到晏就1點，旁晚6點到8點半都係現場
我唔明白點解幫狗同林鄭好易咁樣對市民！
我地手無寸鐵，你地全身裝備
其實已經冇得鬥，點解仲要一槍對住我地個頭黎打？
再加埋你地洗唔洗係混亂入面拉啲人入去你地中間打？打人好撚開心？

正苦可以莫視民意，103萬人上街唔理
包圍政總又可以唔理
香港人都係唔想你送我地鐘姐！

其實最仆街既係班廢中，我地做咁多野保護香港，你話我地搞三搞四，我地比人打比人推話我地收外國錢衝！我屌晒你地全家啊！我地為左啲咩佢地唔撚諗下，佢地都有得益嫁！

不過無論點都好，只要我一日未比人打到訓係到，我一日都會上最前線幫大家！自己國家自己救！